今次呢單野就算收左科都好

今次呢單野就算收左科都好
狗隻都必定遺臭萬年

聽日全面封鐵封路 有狗打狗